陳同佳幾時出冊？10月喇喎...

陳同佳幾時出冊？10月喇喎...
好似無咩人理？
民建聯呢？潘生潘太呢？

23號吖
引發WWIII 既綠帽大粒墨吖
切咗條賓周派街坊啦

希望佢著草過返台灣自首。
响香港佢仲危險。

可能嘅劇本有幾個

（一）一出冊俾黑邦買起，然後賴係黃絲做嘅。
（二）割博士之流嘅智將，重提「逃犯引渡」。然後俾筆安家費之類，話「成功爭取」，勸掂佢自首。
（三）被自殺，賴黃絲恐嚇佢，令佢好驚。
（四）公文袋夾住佢，話要維護佢被公平審訊嘅權利，爭取港人港審。

理佢做乜撚 做正經事啦

咪係

開估！原來係（二）！